\beginsong{Tu che farai}[by={A. Daolio -- G. Carletti -- C. Dennis}]

\beginverse*\nolyrics
\[D-] \rep8
\[G] \rep4
\[D-] \rep4
\endverse

\beginchorus
\[D-]Cosa dirai quando lei verrà?
\[D-]Cosa farai\[//] se si ferme\[D-]rà?
\endchorus

\beginverse
Fug\[D-]gire lontano
\chordsoff
sarà inutile e vano,
\chordson
chiedere a\[C]silo
è un debole \[D-]filo.
\chordsoff
Dimmi che farai
degl'ori che sotterri,
\chordson
della fama che rin\[C]corri
dei diamanti che af\[D-]ferri.
\[D-]Cosa dirai \[C]quando lei ver\[D-]rà?
\[D-]T'inginocchierai o \[C]bestemmie\[D-]rai?
\endverse

\textnote{Ripetere prima strofa}

\beginverse
\[D- //]Quando la falce verrà,
\chordsoff
la soglia varcherà,
il nome chiamerà,
\chordson
tu che fa\[D-]rai?
\endverse

\chordsoff
\beginchorus
Cosa dirai quando lei verrà?
Cosa farai se ti prenderà?
\endchorus

\endsong
